屌你老母住得遠既人次次出街都要就人

班撚屌成世仔好似淨係得幾到地方可以去

mk, tst, cwb,無啦

屌你老母，出一出去單車由45mins到一個鐘不等

有時班仆街唔係有咩活動（食飯/打波/唱k）

真係廢事出去

去天水圍蒲

自己一個去呀?

唔好出囉 有人揸住枝槍迫你出？

咪係

唔通入新界踩牛屎？

你唔就咪唔好去囉 咁多嗲做乜？

你入黎做乜柒野呀屌你老母臭西
你係咪好撚悶 帶埋你老母入黎刷存在感呀

你個世界得新界同個3到地方?

咁放工方便嘛

中二病r attention

唔好咁離地啦ching
你老細夠無逼你番工啦 你唔好又番工又呻辛苦呀

mk係交通樞紐咁滯
好多時食飯 一班人有齊晒住港九新界
都約係旺角
除非你住離島啦

上水撚

次次reu都係mk，我返到屋企人地已經沖埋涼準備瞓覺

我明